# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017-2022, TRON Network Limited
# This file is distributed under the same license as the
# justfoundation/defi-widgets package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: justfoundation/defi-widgets \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-03 01:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../tronweb-connector.rst:5
msgid "tronweb-connector"
msgstr "tronweb-connector"

#: ../../tronweb-connector.rst:7
msgid ""
"tronweb-connector helps dapp to interact with the TRON network via the "
"TronLink Chrome extension. With tronweb-connector, dapp developers will "
"be able to:"
msgstr “tronweb-connector帮助dapp通过TronLink Chrome扩展程序。使用tronweb-connector，开发者将能够：”

#: ../../tronweb-connector.rst:11
msgid "request account information authorization on the dapp"
msgstr "在dapp上请求账户信息授权"

#: ../../tronweb-connector.rst:12
msgid "retrieve the TronLink instance"
msgstr "检索 TronLink 实例"

#: ../../tronweb-connector.rst:13
msgid "listen to TronLink events"
msgstr "收听 TronLink 事件"

#: ../../tronweb-connector.rst:18
msgid "Get Started"
msgstr "入门"

#: ../../tronweb-connector.rst:21
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ../../tronweb-connector.rst:23
msgid "``npm i``"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:26
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ../../tronweb-connector.rst:28
msgid "``npm run start``"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:31
msgid "Build"
msgstr "搭建"

#: ../../tronweb-connector.rst:33
msgid "``npm run build``"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:38
msgid "activate"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:40
msgid "Request user authorization to dapp which connect to TronLink wallet"
msgstr "向连接到 TronLink 钱包的 dapp 请求用户授权"

#: ../../tronweb-connector.rst:43 ../../tronweb-connector.rst:46
#: ../../tronweb-connector.rst:114 ../../tronweb-connector.rst:117
msgid "Response"
msgstr "返回值"

#: ../../tronweb-connector.rst:46 ../../tronweb-connector.rst:117
msgid "Scenario"
msgstr "情景"

#: ../../tronweb-connector.rst:48 ../../tronweb-connector.rst:73
msgid "TronLink not installed"
msgstr "未安装 TronLink"

#: ../../tronweb-connector.rst:48 ../../tronweb-connector.rst:56
msgid "Error response object"
msgstr "错误返回物件"

#: ../../tronweb-connector.rst:50
msgid ""
"TronLink installed and the user did not provide authorization before. "
"Authorization box will be shown and the user ACCEPTS the authorization "
"request"
msgstr "已安装 TronLink 且用户之前未提供授权。 将显示授权框，用户接受授权请求"

#: ../../tronweb-connector.rst:50 ../../tronweb-connector.rst:62
msgid "TronLink instance"
msgstr "TronLink实例"

#: ../../tronweb-connector.rst:56
msgid ""
"TronLink installed and the user did not provide authorization before. "
"Authorization box will be shown and the user REJECTS the authorization "
"request"
msgstr "已安装 TronLink 且用户之前未提供授权。 将显示授权框并且用户拒绝授权请求"

#: ../../tronweb-connector.rst:62
msgid "TronLink installed and user provided authorization before"
msgstr "之前安装了 TronLink 并且用户提供了授权"

#: ../../tronweb-connector.rst:67
msgid "Status"
msgstr "状态码"

#: ../../tronweb-connector.rst:70
msgid "Status code"
msgstr "状态码"

#: ../../tronweb-connector.rst:70 ../../tronweb-connector.rst:105
#: ../../tronweb-connector.rst:127
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../tronweb-connector.rst:72
msgid "4001"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:72
msgid "User refuse to authorize"
msgstr "用户拒绝授权"

#: ../../tronweb-connector.rst:73
msgid "4002"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:74
msgid "4003"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:74
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: ../../tronweb-connector.rst:75
msgid "4004"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:75
msgid "User not log in"
msgstr "用户未登录"

#: ../../tronweb-connector.rst:76
msgid "200"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:76
msgid "TronLink installed"
msgstr "已安装 TronLink"

#: ../../tronweb-connector.rst:80 ../../tronweb-connector.rst:144
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: ../../tronweb-connector.rst:97
msgid "on"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:99
msgid "Listen to TronLink events"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:102
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../../tronweb-connector.rst:105
msgid "Argument"
msgstr "参数"

#: ../../tronweb-connector.rst:105
msgid "Type"
msgstr "数据类型"

#: ../../tronweb-connector.rst:107
msgid "_action"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:107
msgid "Action name of the event to listen"
msgstr "要监听的事件的事件名称"

#: ../../tronweb-connector.rst:107
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: ../../tronweb-connector.rst:108
msgid "cb"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:108
msgid "Call back function in response to the event"
msgstr "响应事件的回调函数"

#: ../../tronweb-connector.rst:108
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: ../../tronweb-connector.rst:119
msgid "Successfully added event listener to specified event action"
msgstr "已成功将事件侦听器添加到指定事件"

#: ../../tronweb-connector.rst:119
msgid "``true``"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:120
msgid "Failed to add event listener"
msgstr "添加事件监听失败"

#: ../../tronweb-connector.rst:120
msgid "``false``"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:124
msgid "Event action name"
msgstr "事件名称"

#: ../../tronweb-connector.rst:127
msgid "Event action"
msgstr "事件"

#: ../../tronweb-connector.rst:129
msgid "accountsChanged"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:129
msgid "when switching accounts"
msgstr "切换账户时"

#: ../../tronweb-connector.rst:131
msgid "chainChanged"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:131
msgid "when switching chains"
msgstr "切换链时"

#: ../../tronweb-connector.rst:133
msgid "connectWeb"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:133
msgid "when the ``active connection`` dapp is made in the plugin popup page"
msgstr "插件弹出窗口中，主动连接dapp时Tronlink"

#: ../../tronweb-connector.rst:137
msgid "disconnectWeb"
msgstr ""

#: ../../tronweb-connector.rst:137
msgid "when the ``active reject`` dapp is in the plugin popup page"
msgstr "插件弹出窗口中，主动拒绝dapp时"

